
# TP POO & Design Patterns

Ce repository a été créé  pour la réalisation un TP dans le cadre d'un cours de POO et Design Pattern pour la formation B3 Developpeur web au sein du campus MyDigital School de Nantes.


## Sujet

[Click on me](https://drive.google.com/file/d/1IZNeh7_acVdtYh1Mk2xITbC98oG00mDp/view?usp=sharing)


## Auteur

- [@KyllianHB](https://gitlab.com/KyllianHB)

